補考 final

有醫生紙得唔得?

得 一定得嫁

有咩要注意